\renewcommand{\footfilename}{doc.tex (wejscie.tex)}
\chapter{Interpretacja danych wejściowych}
	Program tworzy tablicę liczb (dalej nazywanej \texttt{mapą}) o rozmiarze \texttt{x} na \texttt{y} - parametry te odpowiadają rozmiarowi miasta. Agenci są numerowani od \texttt{1} do \texttt{k}, a ich numery są wpisywane do \texttt{mapy} w miejsca odpowiadające ich skrzyżowaniom startowym i docelowym. Reszta pól (komórek \texttt{mapy}) zostaje wypełniona zerami. W trakcie działania programu tablica ta będzie modyfikowana, dlatego tworzona jest również jej kopia, aby można było przywrócić zmodyfikowane dane. Współrzędne skrzyżowań startowych i końcowych agentów są również przechowywane w dodatkowej tablicy.